有冇人覺得瞓覺好簁時間，如果人唔使瞓會點

呀～無心睡眠

喎~腦交戰

起身喇八婆

唔使瞓覺要返多12個鐘工

唔使瞓有多d 時間溝女神

唔使瞓中學嘅時光可以多一倍

我會打多十二個鐘j

死毒撚唔好係到ff啦 早啲訓教發下夢好過

樓主唔係有養Dog咩 ?